如果踢波有得好似LOL咁ban英會變成點？

ban左你唔俾你出廢post